有案低原來唔可以做保險同保安

咩料 差佬又唔做得

底底底底底底底底底底

保險，保安，同差佬都係垃圾工來，學人咁高更求？

唔通比晒藍血人做?

所以唔明囉

2